

 Хотел бы приложить несколько своих комментариев

Что не реализовано из того, что ,очевидно, надо было бы реализовать

 1. Переход на новый скрин по тапу на ячейку- не сделан т.к. Операция достаточно несложная. Просто сэкономил время
 2. Еррор хендлинг. Толковый- занимает достаточно времени, бестолковый- в виде энума  с одной ошибкой уже есть.
 3. Отмену загрузки картинки когда ячейка уходит с экрана
 4. Цвета можно было помягче сделать, сэкономил время, взял первые попавшиеся 
 5. Есть небольшой косяк с загрузкой нижних картинок- по правде говоря не разбирался в чем там дело. Но по хорошему стоило бы это исправить. 

Надеюсь на минимальный фидбэк, но с пониманием отнесусь к его отсутствию. 
